［千根煩惱絲］男女相處之道

究竟男仔同女仔之間係咪要保留返適當距離，大家先會舒服？有陣時好似死黨咁親密，但親近到某個點我又會諗會唔會太close，感覺有點不自在。

而家好怕個女仔亂諗啲咩搞到最後呢段情誼不翼而終

男女冇純友誼

呢個feel好快變friendzone

而家覺得女方好似有所避諱，感覺唔好受

收手啦Ching

本身相處落係好似普通朋友，之後慢慢昇華到死黨個種，女方又會係其他人面前會講我地無野，但明明自己feel到大家多多少少會有啲感覺。

sad

真係無出過手，都無話想同佢開始，我其實係以朋友之道同佢相處，但而家好怕係佢覺得我另有企圖先開始避諱
我真係好難先交到個談到心嘅朋友

共你親到無可親密後 便知友誼萬歲是盡頭

真係好sad，訓唔著

巴打你句歌詞打到入我心坎處 好應景

負距離就最好最舒服

巴打解釋下咩係負距離 而家只想做一切可行嘅事去挽救

根本你就係鐘意咗對方

A0一問,如果同friendzone既對象真係開始左,散左有冇機會變番以前咁

但我一直都同自己講我要對佢好似好朋友咁，唔通我默默地對佢有感覺？

聽講會尷尬，難變返以前

你思維上係叫自己保持距離
你潛意識就已經表示你鐘意左佢

因為你開左呢個post,

你會唔會對冇感覺三唔識七既人開個咁既post?

能成為密友大概總帶著愛

扮到大方咪變到

駁唔到

最怕而家密友都做唔到